% Encoding: UTF-8

@Article{Diener2012AdaptiveNATTraversierung,
  author  = {Alexander Diener and Oliver Haase and J{\"u}rgen W{\"a}sch and Thomas Zink},
  title   = {{Adaptive NAT-Traversierung}},
  journal = {HTWG Forum},
  year    = {2012},
  doi     = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-221990},
  file    = {:Diener2012AdaptiveNATTraversierung/Diener2012AdaptiveNATTraversierung.pdf:PDF},
}

@InProceedings{Diener2013UniverselleTraversierungvon,
  author    = {Diener, Alexander and Zink, Thomas and Haase, Oliver and W{\"a}sch, J\"{u}rgen},
  title     = {{Universelle Traversierung von NAT-Ger{\"a}ten}},
  booktitle = {GI-Edition Lecture Notes in Informatics Informatiktage 2013},
  year      = {2013},
  editor    = {Gesellschaft f{\"u}r Informatik},
  volume    = {12},
  pages     = {67--70},
  address   = {Bonn},
  publisher = {K{\"o}llen Druck+Verlag GmbH},
  doi       = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-229289},
  file      = {:Diener2013UniverselleTraversierungvon/Diener2013UniverselleTraversierungvon.pdf:PDF},
}

@PhdThesis{Zink2014NetworkTrafficExposed,
  author    = {Thomas Zink},
  title     = {Network Traffic Exposed and Concealed},
  school    = {University of Konstanz},
  year      = {2014},
  address   = {Konstanz},
  doi       = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-0-268285},
  file      = {:Zink2014NetworkTrafficExposed/Zink2014NetworkTrafficExposed_print.pdf:PDF;:Zink2014NetworkTrafficExposed/Zink2014NetworkTrafficExposed_web.pdf:PDF},
  timestamp = {2017-08-18},
}

@Article{Zink2012P2PRMITransparent,
  author  = {Thomas Zink and Oliver Haase and J\"urgen W\"asch and Marcel Waldvogel},
  title   = {{{P2P-RMI: Transparent Distribution of Remote Java Objects}}},
  journal = {International Journal of Computer Networks \& Communications, Volume 4, Number 3},
  year    = {2012},
  doi     = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-207137},
  file    = {:Zink2012P2PRMITransparent/Zink2012P2PRMITransparent.pdf:PDF},
}

@InProceedings{Zink2017X509UserCertificate,
  author    = {Zink, Thomas and Waldvogel, Marcel},
  title     = {X.509 User Certificate-based Two-Factor Authentication for Web Applications},
  booktitle = {10. DFN-Forum Kommunikationstechnologien : Proceedings},
  year      = {2017},
  editor    = {Müller, Paul and Neumair, Bernhard and Reiser, Helmut and Dreo Rodosek, Gabi},
  number    = {271},
  series    = {GI-Edition Lecture Notes in Informatics (LNI)},
  pages     = {51--61},
  address   = {Bonn},
  publisher = {Gesellschaft für Informatik},
  doi       = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-0-409447},
  file      = {:Zink2017X509UserCertificate/Zink2017X509UserCertificate.pdf:PDF},
  isbn      = {978-3-88579-665-7},
  issn      = {1617-5468},
  timestamp = {2017-06-07},
}

@InProceedings{Waldvogel2015BoostDNSPrivacy,
  author    = {Marcel Waldvogel and Thomas Zink},
  title     = {Boost DNS Privacy, Reliability, and Efficiency with opDNS Safe Query Elimination},
  booktitle = {NetSys 2015},
  year      = {2015},
  publisher = {Gesellschaft f\"ur Informatik},
  doi       = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-0-266181},
  file      = {:Waldvogel2015BoostDNSPrivacy/Waldvogel2015BoostDNSPrivacy.pdf:PDF},
  keywords  = {DNS, Privacy, Security},
}

@Article{Zink2015Efficienthashtables,
  author  = {Zink, Thomas and Waldvogel, Marcel},
  title   = {Efficient hash tables for network applications},
  journal = {SpringerPlus},
  year    = {2015},
  volume  = {4},
  number  = {1},
  note    = {Article Number: 222},
  doi     = {https://dx.doi.org/10.1186/s40064-015-0958-y},
  file    = {:Zink2015Efficienthashtables/Zink2015Efficienthashtables.pdf:PDF},
}

@InProceedings{Zink2012BitTorrentTrafficObfuscation,
  author    = {Zink, Thomas and Waldvogel, Marcel},
  title     = {BitTorrent Traffic Obfuscation : a Chase towards Semantic Traffic Identification},
  booktitle = {Peer-to-Peer Computing (P2P), 2012 IEEE 12th International Conference on},
  year      = {2012},
  pages     = {126--137},
  doi       = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-202625},
  file      = {:Zink2012BitTorrentTrafficObfuscation/Zink2012BitTorrentTrafficObfuscation.pdf:PDF},
}

@InProceedings{Zink2012EfficientBitTorrentHandshake,
  author    = {Zink, Thomas and Waldvogel, Marcel},
  title     = {{Efficient BitTorrent Handshake Obfuscation}},
  booktitle = {Proceedings of the First Workshop on P2P and Dependability},
  year      = {2012},
  series    = {P2P-Dep '12},
  pages     = {2:1--2:5},
  publisher = {ACM},
  doi       = {https://dx.doi.org/10.1145/2212346.2212348},
  file      = {:Zink2012EfficientBitTorrentHandshake/Zink2012EfficientBitTorrentHandshake.pdf:PDF},
}

@TechReport{Zink2017X509UserCertificatea,
  author      = {Zink, Thomas and Waldvogel, Marcel},
  title       = {X.509 User Certificate-based Two-Factor Authentication For Web Applications},
  institution = {University of Konstanz},
  year        = {2017},
  number      = {KN-2017-DISY-03},
  doi         = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-0-414673},
  file        = {:Zink2017X509UserCertificatea-TR/Zink2017X509UserCertificatea-TR.pdf:PDF},
  series      = {di.sy technical report},
  timestamp   = {2017-08-16},
}

@MastersThesis{Zink2009Packetforwardingusing,
  author    = {Zink, Thomas},
  title     = {Packet forwarding using improved Bloom filters},
  school    = {University of Konstanz},
  year      = {2009},
  doi       = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-opus-131409},
  file      = {:Zink2009Packetforwardingusing/Zink2009Packetforwardingusing.pdf:PDF},
  timestamp = {2017-08-16},
}

@TechReport{Zink2011ExploitingDegreesFreedom,
  author      = {Zink, Thomas and Waldvogel, Marcel},
  title       = {Exploiting Degrees of Freedom for Efficient Hashing in Network Applications},
  institution = {University of Konstanz},
  year        = {2011},
  number      = {KN-2011-DISY-01},
  doi         = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-133562},
  file        = {:Zink2011ExploitingDegreesFreedom/Zink2011ExploitingDegreesFreedom.pdf:PDF},
  series      = {di.sy technical report},
}

@TechReport{Zink2014AutomatischeIdentifikationrelevanter,
  author      = {Zink, Thomas and Haase, Oliver and Waldvogel, Marcel},
  title       = {Automatische Identifikation relevanter Domains zur Web-Archivierung},
  institution = {Universit\"at Konstanz},
  year        = {2014},
  number      = {KN-2014-DISY-01},
  doi         = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-2-cq48vlxjriyc5},
  file        = {:Zink2014AutomatischeIdentifikationrelevanter-TR/Zink2014AutomatischeIdentifikationrelevanter.pdf:PDF},
}

@TechReport{Zink2014WebharvestingvonPublikationsdaten,
  author      = {Zink, Thomas and Haase, Oliver and Waldvogel, Marcel},
  title       = {Webharvesting von Publikationsdaten},
  institution = {Universit\"at Konstanz},
  year        = {2014},
  number      = {KN-2014-DISY-02},
  doi         = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-2-11avcp96fud460},
  file        = {:Zink2014WebharvestingvonPublikationsdaten-TR/Zink2014WebharvestingvonPublikationsdaten.pdf:PDF},
}

@Article{Waldvogel2018EinfacheZweiFaktor,
  author    = {Marcel Waldvogel and Thomas Zink},
  title     = {Einfache Zwei-Faktor-Authentisierung},
  journal   = {Digma},
  year      = {2018},
  volume    = {2018},
  number    = {3},
  issn      = {1424-9944},
  abstract  = {Der Trend zu Kundennähe und architektonischen Offenheit in Firmen und Behörden führt zu zusätzlichen Herausforderungen bei Datenschutz und -sicherheit. Viel zu häufig fehlen Know-How, Quellcode oder Ressourcen, um die betroffenen Anwendungen an die neuen Sicherheitsanforderungen anzupassen. Wir zeigen auf, wie gerade in diesen Fällen eine Zwei-Faktor-Authentisierung mittels X.509-Zertifikaten eine schnell umsetzbare, einfache, komfortable und trotzdem starke und erweiterbare Sicherheitskomponente sein kann, z.T. ohne Eingriff in die Anwendung.},
  date      = {2018-09-30},
  file      = {:Waldvogel2018EinfacheZweiFaktor/Waldvogel2018EinfacheZweiFaktor.pdf:PDF},
  keywords  = {Passwords, Security, Two-Factor Authentication, Usability},
  pubstate  = {published},
  tppubtype = {article},
  url       = {https://netfuture.ch/wp-content/uploads/2018/09/einfache-zwei-faktor-authentisierung.pdf},
}

@TechReport{Zink2009PacketForwardingusing-TR,
  author      = {Thomas Zink and Marcel Waldvogel},
  title       = {Packet Forwarding using Efficient Hash Tables},
  institution = {University of Konstanz},
  year        = {2009},
  doi         = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-176006},
  file        = {:Zink2009Packet Forwarding using-TR/Zink2009PacketForwardingusing-TR.pdf:PDF},
}

@TechReport{Zink2010Analysisefficientclassification-TR,
  author      = {Thomas Zink and Marcel Waldvogel},
  title       = {Analysis and efficient classification of P2P file sharing traffic},
  institution = {University of Konstanz},
  year        = {2010},
  doi         = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-188702},
  file        = {:Zink2010Analysisefficientclassification-TR/Zink2010Analysisefficientclassification-TR.pdf:PDF},
}

@TechReport{Zink2007ClassicalSindarinMorphology,
  author      = {Thomas Zink and Andreas Engl},
  title       = {Classical Sindarin Morphology},
  institution = {University of Konstanz},
  year        = {2007},
  doi         = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-175906},
  file        = {:Zink2007ClassicalSindarinMorphology-TR/Zink2007ClassicalSindarinMorphology-TR.pdf:PDF},
}

@TechReport{Zink2008IntegratingClassicalSindarin,
  author      = {Thomas Zink, Andreas Engl, Wolgang Miller},
  title       = {Integrating Classical Sindarin Morphology and Syntax using XFST and XLE},
  institution = {University of Konstanz},
  year        = {2008},
  doi         = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-175956},
  file        = {:Zink2008IntegratingClassicalSindarin-TR/Zink2008IntegratingClassicalSindarin-TR.pdf:PDF},
}

@TechReport{Zink2009SurveyHashTables,
  author      = {Thomas Zink},
  title       = {A Survey of Hash Tables with Summaries for IP Lookup Applications},
  institution = {University of Konstanz},
  year        = {2009},
  doi         = {http://nbn-resolving.de/urn:nbn:de:bsz:352-175851},
  file        = {:Zink2009SurveyHashTables-TR/Zink2009SurveyHashTables-TR.pdf:PDF},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
